【疑似警員與外籍犯人英語對話流出】

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

拉

【新款自殺方法】

Sir你睇得明？

ok,i serious
i say ,y u laugh me??
y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh
i no like you,
i give bam then you happy
u happy becoue u is son of the bitch
u want 1on1? i serious
u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me
u give me your name,i find ppl ^^
or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

我上左十幾年高登，唔明？

啊sir, 係咪你

賭撚